搞小動物等同強姦罪

應判宮刑 再打毒針！

口德罪要罰飲油一支